今日係麻倉憂30歲生日

想當年好沉迷J呢條女, 我諗大大話話呢10年J過百次

唔知佢最近變成點呢？